有冇人好期待今晚場曼 對 祖？

利申 曼迷 but dybala fans

All in 曼

牙朗對牙朗舊錢

求打和 super

仲有普巴